德國IFA 史上最On9 VRshowcase

同場加映
大過你部洗衫機既摺衫機（BTW都係要你人手一件一件入衫。）